我宣布：日落帝國正式成為failed state！！

無米無意粉,hand gel, hand wash,yeast

廁紙又係全清

[好撚重要] 手足比黑警圍住屌老母刑事恐嚇段片譯左做英文 想搵Twitter手足幫手

小弟上左英文字幕但要搵Twitter手足幫手獻計點樣RT比外國議員見到

搶厠紙香港領先全世界!

【第貳拾玖期牆紙】 兄弟爬山

TG :
FB :
IG :
WEB:

講多次，之前人哋話香港好似 failed state 唔係笑緊香港
而係話緊香港政府失信於香港人，搞到香港人冇哂安全感去搶物資

明明人哋係幫緊香港人，可唔可以唔好用呢句笑其他國家

Monkey see monkey act

你收皮啦, 美國直接係搶購槍支彈藥
HK唔係failed State就唔會六千以上無可疑屍體發現案,日日被掟落樓, 被浮屍而班鵪鶉市民依舊過日啦.

已Block呢條支那豬.

美國人最多搶購的是emergency food

人

雙重標準到
不過老實講 英國都未算搶得犀利 係無曬酒精搓手液 其他野都ok

Prepper 將成為贏家

Just a small group of people behaving like idiots like that, ah...
because monkey see, monkey do

好心你地要笑就笑支那國啦
佢地先係源頭，同埋累到全世界出事

你地咁撚易畀班小粉紅同五毛帶風向，走去笑返西方國家，間接咪益撚咗支那，你知出面幾多弱智廢老，你笑多兩次，佢地真心以為支那抗疫好成功

屌你老母一日見你班柒頭開幾十個posts 話西方國家failed state, 你地醜唔撚醜啊？畀支那帶撚晒風向都仲未知